黑警入，我教你哋點樣將民意逆轉

一路以嚟，你哋輸民意係因為你哋用不平等嘅武力對待示威者，所以示威者點打你都唔會輸民意，所以其實只要前線警員卸下裝備，唔戴頭盔、甲、護盾、槍、胡椒噴霧等武器，我相信你哋終可民意逆轉。